# Fibonaccital hur du vill

Fibonaccital går att beräkna mycket bättre än vi gjorde i första uppgiften. Beräkna nu Fibonaccital utan att använda rekursion. Jämför med den tidigare uppgiften. Vilket är det högsta Fibonaccis tal du kan beräkna med de olika metoderna och hur snabbt går det?

by: krm
previus: H1
